入青山好定做港畜好？

入青山：
- 話就話 68 蚊一日，但唔通你真癲佢會趕你走
- 包三餐，每餐有餸有生果，朝早十點半有什餅食
- 你唔煩親啲註冊護士，佢唔會撚你

做港畜：
- 為咗交租水電煤，日日焗住做奴隸
- 三餐自費，分分鐘過咗鐘食唔到
- 老豆老母老婆女友上司一齊喺唔同時段撚你

齋戒入青山，唔溝女生仔
做港畜，人生仲有希望發達走佬

2條路都死

依個啱，細過入過
但飯餸尚可接受啦，都係行屍走肉吊命啫

首先可唔可以唔好開係學術台？

第二係唔係咁多連登仔入過青山呀

但好值得學術討論喎

btw, 青山仲有唔洗逼狗巴狗鐵

青山班醫生護士都係傻傻地 利申 做過幾日頂唔順走左

點搵，炒股？

做咩 position

港畜養業主先最福佳最奴隸

如果大家真係想入去，教大家一個方法

走向最近嘅任何一間公立醫院急症室，同佢講你想自殺，就有白車送你入去
唔包出得返出嚟

可以慳返每月15000蚊租

食完糖糖精神好多，可以 prepare 畀人撚

入去可以慳返15000蚊租
又有護士服待，再慳4500工人錢
每日三餐，慳120*30.5＝3650

咁就可以駛少每月22650
諗落都抵屌

偷雞喺探病時段落定盤，仲要每日都有錢賺

兩條都係死路 叫我點揀

入赤柱

唔好係青山放炸蟬

既然係咁點解唔為民除害先再入冊呢，起碼呢世人都叫做過d野

綜緩